有冇social media 文宣 TG group?

留意咗好奈，好多Post 都係叫人twitter, ig, facebook 推
但係點都要睇完連登先知咩事
而事實上，係有好多人唔用連登
噤點解唔直接用TG 開個group，繞過連登直接分享資訊

所以想問下，依家有冇一個tg group 係專for social media 文宣?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

PUSH?

[url]

[/url]

仲有個777文宣channel
但唔知條link

依個group 我都有，我嘅意思係，個group 可以直接組織D人去唔同social media 去share D 資訊出去，而唔係淨係留係連登依個同温層

PUSH

UPUSH